有冇人知盜竊案疑犯 羅姓休班警 同埋仇姓女友 單野點？

休班警偕女友人店舖狂盜 人贓並獲被捕

雖然成班friend 圍內圈子收到風話有人幫另一個頂左
但係都成一年都仲未上堂

男既就好似屌完女 四圍唱話屌左好多條女
而家個個等緊恥笑 一定會去court睇